[Dyson] 有冇人用緊Dyson Pure Cool Me風扇？

係房用夠唔夠做？
如果同類產品有咩推介

推

pish

房夠 但要放喺高啲嘅地方先得 放地下有啲廢

ching用緊？
我見水貨1500蚊

做電器鋪PartTime玩過下 同佢唔預你吹得好遠 近近地用先Ok

push

我都想買 買行定水好

買左行貨
直吹風力比想像中大
但唔知係唔係風力太集中，所以間房空氣流動都唔算好，解決唔到夏天焗嘅問題
另外開到7以上都幾嘈（唔係機件嘈、係啲風聲好大）

幾錢買
本來見水貨1,299 想買水算
但好驚dyson啲摩打壞（都幾常見）
今日見信用卡優惠行貨2,380
諗緊買行

1299
我見price平平都14xx

你諗住買水?

平咁多
我諗緊呢隻or muji渦輪果隻

我買黎送俾人
諗緊BP01 AM07 同HD03 邊樣好

咁平
我行貨連信用卡優惠2200

呢部叫自私扇，睇下你間房幾大
如果放床頭夠用，開4，5度已經夠晒涼
夏天你都開冷氣，所以都冇乜所謂

1,299 係水wo
2,200邊度

百老匯用恒生信用卡優惠

之前買？
依加得2,380

係，比想像中大風
擺床頭隔離係ok，如果房細已經夠用。
但就只能夠直吹，
做唔到 DP/TP 嗰種帶氣流效果。

我自己都係 12XX 買中東水貨，
呢個價個人覺得可以接受。
但如果行貨價，就真心覺得唔值，
不如俾多幾百買 DP03/04 好過。

行貨 BP01 同 HD03 二選一的話，
一定係 HD03。

利：有 DP03 ，部 BP01 係買俾老母用

巴打邊度買

ching 1200邊到買